點解D龍門中意一路踢波一路食野?

成日見Joe Hart趙香口膠
乜踢波時可以食野嫁咩?

有球例話唔比食野？

強隊可以打邊爐添
可惜鏡頭影唔到

條友口臭丫嘛

楊格都食住雀屎踢波啦 有咩咁出奇...🤔

我見過球員犯規之後食牌

我踢嗰時都食la

強隊龍門好悶嫁
成場都冇波玩

同意

好食咪食

以前舒米高晌後面淥杯麵食添呀

鏡頭影唔到咋

🚬好吃

會唔會踢踢下吞撚左粒香口膠